# README #

Das ist das GIT Repository von AniFood. AniFood ist eine Diplomarbeit der HTL3R Wien und beschäftigt
 sich mit dem Bau und der Programmierung einer vollautomatischen, über das Internet steuerbaren Futtermaschine
 für Hunde und Katzen.

### Website ###

www.anifood.eu

### What is this repository for? ###

* Python Scripts
* Bash Scripts
* Diplomarbeitsbuch
* Sammelplatz für Team

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or Leon123